{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_015383",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3010679",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양평 어거스트31(August31)펜션"
    },
    "text": "ハウスデラックススタジオの客室は2名を基準とし、最大4名まで追加使用が可能です。追加使用時、1人客室の追加使用料として20,000ウォンがかかります。寝具は基準で2名様用に1セットでご用意しており、最大4名様が入室する場合には2名様用の寝具2セットをご用意いたします。これには、2人用のクイーンマット1つ、布団1つ、枕2つがそれぞれ2セット用意されます。追加の寝具を提供することはできません。ファミリーハウスは4名基準で提供されますが、最大4名までご利用いただけます。炭グリルの使用は1セット当たり30,000ウォンの使用料がかかります。炭は予約順で18:00時まで提供され、人数追加及び炭申請時には予約要請事項に明示するかペンションに直接連絡してください。入室および退室は15時以降から11時まで可能です。客室の準備及び防疫時間のため、早期入室及び入室前の物品保管は絶対的にできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハウスデラックススタジオの客室は何名まで利用可能ですか？",
            "answer": "ハウスデラックススタジオの客室は2名を基準とし、最大4名まで追加使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加使用時の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加使用時、1人客室の追加使用料として20,000ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように提供されますか？",
            "answer": "寝具は基準で2名様用に1セットでご用意しており、最大4名様が入室する場合には2名様用の寝具2セットをご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "追加の寝具を提供してもらえますか？",
            "answer": "追加の寝具を提供することはできません。"
        },
        {
            "question": "ファミリーハウスは何名まで利用できますか？",
            "answer": "ファミリーハウスは4名基準で提供されますが、最大4名までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "炭グリルの使用料金はいくらですか？",
            "answer": "炭グリルの使用は1セット当たり30,000ウォンの使用料がかかります。"
        },
        {
            "question": "炭は何時まで提供されますか？",
            "answer": "炭は予約順で18:00時まで提供されます。"
        },
        {
            "question": "炭の追加申請はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "炭申請時には予約要請事項に明示するかペンションに直接連絡してください。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室および退室は15時以降から11時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "早期入室や入室前の物品保管はできますか？",
            "answer": "客室の準備及び防疫時間のため、早期入室及び入室前の物品保管は絶対的にできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 396
    }
}